[冇圖]醉愛AKB

麻友都冇

慢慢j ching

西野七瀨正好多

大和田南那都無
學乜人開Post

櫻花

救世珠都冇

LM

山本彩呢

你搞錯左了

山本彩係nmb48的

救世珠先係akb48

駁唔到。。。。。

我彩上電視雜誌接受訪問一有機會就提下nmb同nmb member 甚少提akb的

講開呢樣 佢自從紅白11 上節目啲嘉賓成日問佢東京48同大阪48有咩分別

東京48 出碟時要握手果陣，大阪48 = 東京48，兩者無分別

選拔、排位、拍戲時東京48不等如大阪48

小珠是ske

有冇Ching share多d圖

麻樹好耐冇見